呢個時間想回流返香港

最近有想辭職回流返香港既念頭，但係現在市況的確令個plan 有少少想變，之前都響香港做左幾年依加人工唔算特別高只係唔洗交稅，準備做夠兩年，呢排越來越頂唔順d 人同埋屋企人都想我返返香港先

利申：現在工作地點唔係歐英

大家點睇

On9

咁你講得你邊到做野未?

真係好on9
係邊都唔講點比較
講經咩

杜拜

做野黎講香港係好d
住就一定唔係
不過都係睇人

我就等多1，2年先再諗

返香港

杜拜垃圾城市
係都多哈宜居啲啦

試下轉公司？
或者轉地方

但係千析唔好返香港

其實住我覺得都接受到，呢度周邊d 國家其實度度差唔多

其實都前後locate 左泥兩年，睇既野覺得7788,其實兩年前選擇來既時候同我果原先香港搵緊個價唔算增幅好多只係想來見識下

同埋呢排個人係頹同負面左好多

唔好返
你係當地做工程？

Supply chain 野

最緊要係你自己做得開心嗎？

近半年個人depress 左好多就真，其餘時間都還好既如果你唔計d 生活on9 野

建議搵跨國公司，再relocate
唔好返香港
返左黎可能你會開心3-5年，但不出20年一定後悔
就好似有啲當初去加拿大又返返香港咁，而家又要走過

你鍾意返咪返囉
如果你做 merchant 既返黎前景都麻麻

呢度個個叫你咪返但你死都要話返

我依加呢間都係跨國公司，只係香港唔大又唔細d 當internal transfer 咁relocate 係省卻左要搵工果個空白期
至於後唔後悔我感覺又兩睇，始終呢度9成人都係expat 大家個心態都係搵錢，做十年廿年其實都係一個外勞咁解

我意思係relocate去一個比較適合你嘅國家+移民
唔好返黎
歷史已經講左俾你聽，呢人係加拿大回流完而家又要走

喺杜拜心態係外勞搵錢有咩問題？
大把人喺香港都係搵錢之上
如果唔係政治上香港唔會搞成而家咁
除非你返嚟係諗住幫手抗爭 私了藍絲黑警 屌7港共政府 罷食藍店 站在反共最前線
如果唔係 你返嚟一樣只係搵錢至上嘅外勞

杜拜生活環境大好多 樓又比好多 同香港搵錢價錢差唔多唔係咩?

你可能未親身體驗香港呢期年嘅轉變
而家香港大約10份1人係clinically depression
係真係病要睇psychi嗰種
你喺杜拜覺得depress咗，諗住搏下返到嚟會唔會中嗰10份1?
如果你覺得杜拜生活悶，你返香港每個週末either參與遊行示威抗爭or窩囊唔敢出街
平日喺街無啦啦係街俾差佬周/甚至無證據地拉你，跟住要等48小時佢地根本入你唔到，先無事出返去繼續生活
你想要呢種"精彩"生活嗎?

老實講
歐美有種族ceiling, 同埋多white trash, 疫情之後排華更嚴重, 所有東亞面孔都遭殃
星加坡呢幾年自從李光耀死咗後愈嚟愈差，你睇佢今次疫情就知咩事
以色列四面受敵
日韓職場不嬲都出名做到隻狗咁
台灣人工低
香港困獸鬥

縱觀全球，如果想正正常常生活
無論係居住環境、治安、人工，海灣國家係最好選擇
佢地伊斯蘭so far又唔係極端
expat多 國際化 溝通容易
作為外地人唯獨是冇得參與政治，但喺香港咪又係都冇得選特首，乜撚都大陸話事，有咩分別？

總結，有冇諗過自己有少少身在福中不知福？

見到今日立法會

我敢講你返香港一定後悔
有得走好走